[不割蓆既極致！！］每樣文宣同我多謝每位手足！

最近好多分化post
最近好多人都唔開心
最近好多指責post
但記唔記得我地話過不指責、不割蓆、不篤灰

屌人既說話聽完會嬲會傷心
讚美說話無人會嫌多
多啲講多謝唔會少忽肉
但可以係極大既鼓勵

我希望以後
每個連登post
每份文宣
甚至係連儂牆
夜晚鳩叫
都可以加多句

多謝每一位手足嘅付出

或者一句感激既說話

光復香港
時代革命
多謝每一位手足既付出

推

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

多謝手足！

推10

無人理